{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_056936",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42011&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "옹진 시도 이솔라펜션"
    },
    "text": "この宿はスパ客室を保有しています。 客室は、個別テラスとバーベキューが可能です。 チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 新道線出発場では15:00から最終便までペンション送迎サービスを提供し、退室時間には10:50分のみ送迎を行います。 バーベキューを利用する場合、炭とグリルを一緒に提供し、価格は2人基準で20,000ウォン、3人は25,000ウォン、4人は30,000ウォンです。 バーベキューセットにはサムギョプサル600g、即席ご飯、カップラーメン、おかず、サム野菜が含まれており、価格は1人35,000ウォン、2人70,000ウォンです。 幼児は最大人数に含まれ、追加料金が発生します。 入浴剤の使用は不可能であり、インターネットは無料Wi-Fiを提供しています。 ペットは入室できません。 プールは夏季に運営され、利用時間は15:00から20:00までです。 水着またはビーチウェアを用意する必要があります。 ペンションにはカフェや売店があり、ボードゲームは無料でレンタルできます。 ただし、現場の状況によってはご利用いただけない場合がございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "ペンション送迎サービスはどの時間から利用できますか？",
            "answer": "新道線出発場では15:00から最終便までペンション送迎サービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキューを利用する場合、価格は2人基準で20,000ウォン、3人は25,000ウォン、4人は30,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バーベキューセットには何が含まれていますか？",
            "answer": "バーベキューセットにはサムギョプサル600g、即席ご飯、カップラーメン、おかず、サム野菜が含まれており、価格は1人35,000ウォン、2人70,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "幼児は追加料金がかかりますか？",
            "answer": "幼児は最大人数に含まれ、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "入浴剤の使用は可能ですか？",
            "answer": "入浴剤の使用は不可能です。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊できますか？",
            "answer": "ペットは入室できません。"
        },
        {
            "question": "プールの利用時間はいつですか？",
            "answer": "プールは夏季に運営され、利用時間は15:00から20:00までです。"
        },
        {
            "question": "カフェや売店はありますか？",
            "answer": "ペンションにはカフェや売店があります。"
        },
        {
            "question": "ボードゲームのレンタルはできますか？",
            "answer": "ボードゲームは無料でレンタルできますが、現場の状況によってはご利用いただけない場合がございます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 360,
        "QA": 393
    }
}